[倒錢落海] 24歲 兩日輸60萬

雖然係半年前既事 但係每次諗返起都覺得自己好天真
個心會好辛苦 月入先三萬幾 兩日輸年半人工
最on9係果陣 第一日輸左22萬, 跟住一鋪8萬買落去
諗住嬴就走止蝕, 輸埋右都算 30萬齊頭 真係嬴左 返酒店

但係第二日忍唔到手去輸埋銀行淨低果30萬
雖然半年後今日加左人工 但要草60萬都要起碼一年
同埋就算草到 都會諗起果陣輸左果D

而家成日都會想去一鋪40萬 嬴左追返好多
明明知道兩次唔關事 都知道唔應該再賭
好驚有一日又會控制唔到自己

有無巴打明 或者試過

同埋輸完60萬之後成個人變到好大洗
成日覺得60萬都輸左 做乜仲要慳
慳果幾百一千有咩用 跟住打機瘋狂課金
買禮物又買D華而不實 對銀碼好似迷失左咁

諗下如果用呢60萬課金

Lm

好辛苦
而家見到女朋友倒錢
係咁諗返起自己果陣幾on9

我就真係唔撚明
打波打機場場輸 久而久之都無興趣打
賭錢輸到仆街又反而死都要賭
你係贏錢既洗撚等到今日咩，無天份都仲要賭，簡直戇撚鳩

最多果陣一星期嬴120萬

弱撚智，唔死都無用

24歲月入三萬幾。

一畢業已經咁既人工。

點輸22萬

唔好最多最少 依家贏定輸？
贏你就唔洗上黎哭喪啦

一星期贏120依家都咁既田地，已經唔係一般既廢，仲諗住再賭

你唔輸賭場點賺你d錢

兩年前一開始只係小賭
每口都係玩緊一兩百蚊
嬴輸一兩千已經會開心同唔開心
輸左食垃圾 嬴左買D野比女朋友咁

但係自從有一次 一注200蚊輸到去6000
跟住試下用嬴既錢去玩 又嬴到20k
覺得只要唔失控 一定可以嬴到

之後變日每星期都去會
頭兩個月 每次都嬴一萬幾千
每次都係2000蚊注 輸就加大
最盡去到10000蚊注 正數就收手

以為可以一直嬴落去
點知原來真係會 買莊開閒 買閒開莊
仲會唔敢買果下就中 一日輸20萬
果陣覺得世界末日 不過20萬輸左都仲有350k係銀行
點知第二日輸鳩埋

想屌撚死自己

咁高人工，算啦

幾個鐘既事
一開始買緊500蚊注
到我再有意識果陣已經買緊50k一口

就算而家搵緊5萬一個月
都仲係覺得好辛苦
覺得無可能永遠都輸
好想試下拎5萬再去玩
但係信唔到自己唔會失控

已經半年無去過澳門
最多同朋友打下機 抽下SSR

一年儲60萬，每個月要儲5萬，但月入先3萬幾
屌

on9仔，輸錢後上黎發洩之後就搏人同情
年中見唔小

我中5已經無讀 做左好多年野

加左人工

唔抵可憐啦
只係好辛苦 唔敢比屋企人知
屋企人以為我搵緊萬零蚊一個月
同朋友講 佢地個個搵緊一兩萬 完全理解唔到件事

對銀碼迷失左係真既
成日覺得賭一注都唔止咁既數
其他錢都濕濕碎

樓主邊行 半年由30k加到50k

倫敦金，保險，地產，藥房，做依d 行業自己睇路之後仲搵唔搵得番

樓主玩開咩？

睇下相先

同巴打差唔多 不過我買股票
同埋388 升返我全身而退
21萬 輸35萬

搵咁多都得閒咁早起身吹水 又真係幾辛苦下

草你老母

其實因為你冇投資目標先會亂洗錢
你覺得儲黎都唔知有乜做
你睇下書先啦
打死一世工咩

可能下一鋪贏返哂呢
咁快放棄

唔

啱

草你老母
抵撚死

再玩就會返晒黎

咩輸埋右都講得乜
抵撚你死！

連個贏字都打錯㖭

幾個月糧姐

哩啲唔撚死都冇撚用

做邊行咁高人工?

抵死

睇標題入嚟吐槽 唔覺你24歲輸咗60萬仲有咁好心態上連登開post😂

0分重作

仲後生 人工又唔底 當買個 教訓囉
最緊要識反省
十個賭錢十個都輸

不能同意更多

樓主都係果句小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠，勸你唔好再賭啦，真係忍唔住搵啲野分心下，例如打機，睇電影，去旅行，世界上冇咁多不勞而獲

24歲50k
仲要由30k一下升到50k
咩工黎

賜所有賭仔兩個字

認輸

只要肯認輸，唔好以為自己係咩賭界天才，自然可以抽身。

一諗賭，就諗你已經輸左，再鬥都只會係輸。

你女朋友就是你

有無諗住借錢番本，我建議你借錢去番本
你輸左60萬唔係甘心呀？
借完錢一舖過就番到本啦
如果買左樓既建議加按 換多幾層樓

整d投注記錄睇下，睇下樓主點買？

我最多一日輸60k
之後就放棄無再賭

梗係一鋪六十萬買落去啦
爸爸教落
贏就要谷

賭場就算啦
又風水陣 又有機會有「人為」
賭波莊家起碼唔會為咗你一個賭仔而針對你

垃圾
btw 一畢業有30k 係咪做警犬

根據你收入升幅，幾年後好可能已經月入二十萬樓上，輸左呢D錢濕濕碎喇

曲線曬人工

輸錢皆因贏錢
教你一個必勝方法：唔賭便是贏，及早離場

已介賭，過來人

點樣戒到？

輸錢皆因贏錢起

24歲 輸左14萬
月入21k
平時死慳死抵 買野都要度過諗過
但賭起上黎 真係好狼死

股票/賭波都有

你女友行緊你條路? 所以有感而發?

同我一撚樣

祝你同女友百年好合 永結同心 齊齊過大海搵食

求樓主 繼續去賭
間賭場靠你啲咁嘅垃圾積少成多

尋日都輸錢就抵死啦

疤對而家既蝗根本最穩陣 衰極都係輸半

100%似係。

警察爛賭 = 常識

膠人開膠POST

真係好鍾意睇人上網呻輸左好多錢

24歲就咁高人工
60萬濕濕碎啦。

當娛樂心態好D
唔係叫輸，係玩左
玩完就算
之後玩少D，細D

老散撚有30k咩

同你差唔多情況，只不過你係我既5.6倍，依家介賭了

好少jek

24歲3萬幾,死差佬?

一切都是夢

你都係輸儲款姐 又冇借錢 又搵得番

年半前拎呢60萬買樓,而家都肯定賺左唔止60萬

I feel you bro
我都試過，估唔到遇到知音人
反正都輸咗咁多，咁我無謂再難為自己10,000幾千都慳住慳住使，只會令到自己更痛苦，人生苦短，不如令自己舒服啲
不過打機就唔會課金因為大部份”free “ to play game 都好垃圾。。。。
所以幾萬蚊買件衫。。10萬蚊買個袋好細數目，去Fendi / Loewe 買衫褲鞋襪就等於連登毒撚去uniqo

最尾有冇揹債

咁高人工 怕咩姐

以你既人工升幅
好快做特首
唔洗驚

Yes 好似我咁賭咩輸咩邊會爛賭
癮都冇啦

膠到，上星期先講條女賭錢，今次講輸左60萬

冼吾冼甘口嗅 打岩打鍺一兩隻字閞梨LUN事哞

贏谷 輸更要谷

追啦

唔緊要啦，按照半年加兩萬人工黎計，等多10年到34歲已經拿緊45萬糧，60萬不過一頭半個月糧，濕濕碎啦，咪當去左次旅行囉，一於再賭過，有賭未為輸

賭場啲錢邊有咁易比你贏到

x 2

同埋輸完__萬之後成個人變到好大洗
成日覺得__萬都輸左 做乜仲要慳
慳果幾百一千有咩用 跟住打機瘋狂課金
買禮物又買D華而不實 對銀碼好似迷失左咁

同你一模一樣

心理上覺得反正都係輸不如洗左佢享受下仲好

有賭未為輸
一日仲有錢賭 一日都仲有機會追翻

過大海賭唔掂咪賭馬賭波
實有一樣你掂

借60萬番來，轉頭就追番條數啦

我又係咁,平時慳到死,賭親就賭好大,輸最多股票牛熊窩輪,輸左2-300萬

後生時輸咗6萬。 嗰時對我嚟講好撚多
自此之後冇再掂 窩輪 牛熊

追啦，有賭未為輸

平時好慳但玩動物試過最勁輸左10k

可能響阿uncle間公司打工呢

仆街返咩工有三皮？d人問撚左你十幾獲

繼續啦，唔係點贏番果幾十萬番黎
.你試過贏百幾萬喎
實可以贏多次既
唔賭就真係輸一世架啦

根本吹水

打工收入同眼光眼界能力不相稱

搵快錢根本就係萬惡之源
以前讀書嗰時試過每年都有份工
番兩三星期連bonus有十幾萬，做咗幾年

搵到錢之後個人開始大花筒亂鳩咁fing
前後fing咗大約30-40萬
而家grad咗先知呢個數要翻成年工先有
如果用嚟儲，半份首期已經喺度

吹水大會開始

D on 9 仔既柒事就冇謂分享啦

借多60萬再賭過啦戇鳩仔

24歲 有排可以再砍掉重練

後悔嘅事呃你做咩 更何況而家已經無了
自己未見識過班大陸暴發户有幾誇張就唔好衝出嚟話無可能

你問朋友借
輸左就問親人借
再輸就借財仔
我真係唔信咁黑仔咁都贏唔返

重點唔係輸六十萬
而係樓主話自己24歲月入三萬

鄉土有個賭神 贏左即刻買股票
係一個好有效割禾青既方法黎

樓主重點係想講而家1個月5皮
無左60萬1年就番番黎

嬴你老母咩 連個贏字都唔識打！抵你輸啦

搵得番又有青春 怕咩

咪係

我依加仲起到玩緊牛熊

你好癲
不過有幾百萬輸都幾叻啦

今晚all in曼城上盤

借30 萬買大細

中五畢業做做散仔，做六七年升做幫辦，樓主都算叻仔。講真咩好怕，你鐵飯碗，又有人睇得你好快又會扎，退休又有長糧，無後顧之憂。
但諗深一層，與其咁辛苦捱到退休每個月攞個小小錢，不如博一博，你公務員借一兩年糧話咁易，輸左又唔會還唔起，輸咪又係咁翻工，同宜家有咩分別。但贏左又唔同曬，你諗下揸住幾球，真係好多野可以做。

散仔升幫辦 呢個年代仲有冇

中五畢業 做乜撚野幫辦

我代表賭場多謝你

咁你而家點呀？以前喎屌你啦醒下啦
咪又係賭場笑到最後

因為樓主表現太出色 要破格升 出年升警司

半年加20k人工，都仲可以儲5萬，你條撚樣識光合作用？

用回報率計先有意思

買乜輸咁多

唔明你，月入5萬驚西咩，每個月攞返3萬去搏，兩野返哂嚟啦，輸左就諗點贏返，一班失敗者係度話戒賭自我安慰

好多野人哋唔方便講好正常。
況且而家係講緊30,000唔係300,000⋯⋯更加唔係3,000,000 ⋯ 買件衫買個袋都冇咗啦

有乜嘢好吹⋯呢度香港嚟㗎
你個世界都幾細？望吓1街都Bentley flying spur W12 五百萬嘅車就知三萬蚊收入喺香港根本係地底泥⋯ ( 我都係社會嘅最底層渣滓唔死都冇用)

你又啱喎, 試過大數額既出入. 有時人地睇起黎好似好大唔值既野又感覺好細唔志在.
好似食個TEA幾百蚊好小事. 一餐1千蚊1個人又無乜野.
咁講真.人一世物一世. 真係唔知聽日事. 咪大大野買落去就得.
其他駛響自己身上既食既無所謂. 搵到咪駛囉.

4月搵緊30k
10月就50k

就世界盃真係痴線玩到輸左10個
個心覺得好唔抵 走去追返8成 之後輸少就算
唔敢再咁痴線
親戚賭馬玩到輸左60個
計返真係2-3鋪都係咁上下

一百萬一舖過 贏左以後唔賭

I know that feel bro~

向前看啦
怪就怪自己on9
冇辦法架喇

賭波輸40個

我俾O.O2分佢～

中五畢業警犬3OK？～

切除十指～

中五畢業做散仔到24 歲
8 年都可能有30k 啦
可能仲有職升

不過冇所謂～好明顯FF 一年內3OK變5OK～

可能有額外維穩費

廣告公司 再加自己有做下外快

返夜收早

唔識贏 一路輸

半年前既事 以為自己放低左
點知諗返都係好辛苦 想睇下有無人試過
同埋點樣走出去

不過我生活圈子班朋友唔會著咁貴
所以我買完都無乜機會用
好多都係放係度 唔想再過咁既生活
以前半年可以留到10萬
而家加左人工 反而無乜錢淨
覺得果60萬對我影響好深
唔知點算 因為輸左60萬 覺我無機會翻身
本來諗住等夠錢自己搞D小生意 而家乜都無曬

唔一定日日都有大單接

真

廣告囉 唔撚洗訓咩

唔會再借錢倒啦

好出奇咩? 做左6年野

小小～

同埋輸完60萬之後成個人變到好大洗
成日覺得60萬都輸左 做乜仲要慳

淨係同意呢part

哄掂D客多多都有

錢財身外物﹐活在當下

Agger，好似成班小學雞未見過大蛇咁。 打工仔三萬蚊一個月呢個數好多人都搵緊啦，出去見識下啦，又唔係$30萬。

去叫雞玩下女人啦
我以前試過連續十三晚去馬交
一收工就去
加加埋埋輸過百萬
之後朋友帶我去叫雞
發現叫雞比賭錢更好玩
之後成功戒賭

巴打依加仲有冇賭？

呢60萬都係自己錢？

我都輸左成30萬 仲要係借返黎

最慘係搵15k，就30歲

百家樂？

系 我識好多fd dse做兩年野就做manager

巴打好叻仔 月入咁多
好想跟搵食

你唔得啫 好多香港人可以
香港人中位數60k左右